李x軒你個仆街！搶我女朋友！

有睇我上一個post就知我前日成功表白左
我今日原本諗住約我前日表白成功嘅女朋友出嚟行花市
點知你個八婆話今日唔出得 要同屋企人出？點知我朋友係個厹ig度見到佢影你 我屌你老母臭雞

死厹李x軒 還番女朋友比我 我好愛你呀真係
點解分左手仲搵番前度呀

而家我搵佢佢未覆機 究竟當佢覆機嗰陣我要點做呀

原告變被告

留名食花生

抵食啦 死厹

我玩你咋傻仔 想比自己男友知道我幾愛佢

我真係好愛你...點解要咁對我

有人教我點做我開佢全名 屌你老母死厹

笑你老未

狗咬狗骨 死狗厹話人死厹

你當初點得到咪點失去
係估唔到咁快

睇完你個post真係大快人心

佢係我女朋友嚟 我唔係厹呀屌 佢先係

其實我係等佢分手先真正表白姐 邊有錯

自導自演？

兆?

whatever , 劇情峰迴路轉

人地反卓成功你吹呀
佢兩個開咗間靚房啪啪啪到聽朝啦柒頭

抵死囉呢啲咪

扺撚死啦死厹 呢個世界真係好公平 點樣嚟就點樣去